\cleardoublepage

\section{Eidesstattliche Erklärung}\label{eidesstattliche-erkluxe4rung}

Ich erkläre hiermit, dass ich meine \Arbeitsart mit dem Titel

``\Arbeitstitel''

selbstständig und ohne fremde Hilfe angefertigt habe, und dass ich alle
von anderen Autoren wörtliche übernommenen Stellen wie auch die sich an
die Gedankengänge anderer Autoren eng anlehnenden Ausführungen meiner
Arbeit besonders gekennzeichnet und die Quellen zitiert habe.

\vspace{3cm}

\Ort, den \Abgabedatum
